{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24005",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 타임"
    },
    "text": "芳夷洞グルメ通りで宿泊してみてください。 ここは全部で30個の客室があります。 近くには漢城百済駅、蚕室駅、松坡ナル駅、夢村土城駅、蚕室ナル駅、蚕室駅があります。 案内言語は韓国語になっています。 払い戻しポリシーもあります。 2日前なら100%払い戻し、1日前なら30%払い戻しですが、当日は払い戻しできません。 ジュニアプチやスタンダードはご利用いただけません。 一部屋あたり一台の車のみ駐車可能です。 人数を超えると受け取りません。 身分証明書をお持ちでないと入室をお断りすることもあります。 実物の身分証明書のみ使用可能ですので、モバイル身分証明書はできません。 訪問者が宿泊後に残したレビューには、グルメ通りの近くに位置し、食事しやすく、寝具も楽だという話があります。 施設がコストパフォーマンスが良いと評価され、社長の親切できれいな施設も印象的だそうです。 位置や価格が魅力的ですが、古い施設もあるので少し古く見えるかもしれません。 一部の部屋は清潔でないか、臭いがする場合があり、布団が汚れている場合があります。 コスパはいいですし、駅から近いので位置もいいです。 しかし、一部のお客様は、従業員のサービスに不満を表明しています。 特にチェックアウトの際、スタッフの態度が良くない場合もあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "芳夷洞グルメ通りで宿泊できる客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "全部で30個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "芳夷洞グルメ通りの近くにどのような駅がありますか？",
            "answer": "近くには漢城百済駅、蚕室駅、松坡ナル駅、夢村土城駅、蚕室ナル駅、蚕室駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に必要な言語は何ですか？",
            "answer": "案内言語は韓国語になっています。"
        },
        {
            "question": "払い戻しポリシーはありますか？",
            "answer": "2日前なら100%払い戻し、1日前なら30%払い戻しですが、当日は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できませんか？",
            "answer": "ジュニアプチやスタンダードはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "一部屋あたり一台の車のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "人数が多い場合は受け入れてもらえませんか？",
            "answer": "人数を超えると受け取りません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでないと入室をお断りすることもあります。実物の身分証明書のみ使用可能ですので、モバイル身分証明書はできません。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューにはどのような評価がありますか？",
            "answer": "施設がコストパフォーマンスが良いと評価され、社長の親切できれいな施設も印象的だそうです。位置や価格が魅力的ですが、古い施設もあるので少し古く見えるかもしれません。一部の部屋は清潔でないか、臭いがする場合があり、布団が汚れている場合があります。"
        },
        {
            "question": "従業員のサービスについてどのような意見がありますか？",
            "answer": "一部のお客様は、従業員のサービスに不満を表明しています。特にチェックアウトの際、スタッフの態度が良くない場合もあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 453
    }
}